急屎個陣，個腦諗咩先可以分散注意力

如題，事源小弟每朝都急屎，仲準時過月經
問題黎啦，急親都係車上邊急，最抵死係次次都係差兩三個站就到目的地
，咁無理由喺急個陣即刻出閘搵廁所架
於是小弟每朝就同自己舊肛門括約肌角力
忍過屎嘅巴打都知，越在意舊屎就越辛苦，小弟試過背圓周率，又試過計舊屎出世嗰陣嘅力學，思考埋宇宙起源同人生意義都分散唔到注意力

細佬我而家吊住出左半個頭嘅屎喺肛門，唸住大悲咒求佢唔好出黎住

想問咁多位巴打，到底我要點做

屎眼俾人玩鬆哂

我中學教過我忍屎法 唔係個個work

輕鬆企定 雙手捉住反手向上拉

拉嘅同時忍屎 拉到你Feel到舊屎上返去